劉德華，黎明，你喺邊度？

有冇方法叫佢出嚟幫下手，香港就嚟死啦

黎明，你開live 燒左個銀紫荊星章，可以幫到手嫁。

偽人就算吧啦。d人仲當佢地偶像。佢地唔配

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

你出呢d po自己會唔會笑

they're nothing

劉德華你都有期望?
佢奶共架,同D廢中差唔多

黎明大中華膠FEEL,但愛香港,不過佢出世係大陸人黎

求佢哋？你傻撚咗？
要表態6月就表咗啦

黎明都算
填海華都有期望?

香港大部分藝人表態都唔敢
包括咩四大天王
淆哂底

你要搵藝人不如搵汪明荃
雖然佢講明反暴力
但起碼出過聲支持和平抗議同話要保護示威者
同埋起碼人地回歸前已經係全國人大

填海華

民間特首